<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homepage on Digitalentosa | BR</title>
    <link>/pt-br/</link>
    <description>Recent content in Homepage on Digitalentosa | BR</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</lastBuildDate><atom:link href="/pt-br/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SEO Internacional</title>
      <link>/pt-br/servicos/seo/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/pt-br/servicos/seo/</guid>
      <description>SEO internacional é o processo de otimizar seu site para que os usuários encontrem o melhor resultado com base em sua localização e idioma. Uma importante estratégia digital para empresas que fazem negócios em diferentes localizações e idiomas.
Objetivos do SEO Internacional Pensando em fazer negócios com diferentes países ou idiomas? Aqui estão alguns objetivos deste processo:
 Guia para desenvolvimento de produto com uma perspectiva internacional considerando os diferentes idiomas e localizações do seu público-alvo; Melhorar a visibilidade de busca orgânica em diferentes países, evitando a canibalização de palavras-chave; Gerenciar diferentes projetos de SEO de acordo com o idioma, localização e dispositivo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conteúdo para a Web, IA &amp; Analytics</title>
      <link>/pt-br/servicos/web-analytics/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>/pt-br/servicos/web-analytics/</guid>
      <description>Escrever para a web ou redação da web é um dos processos mais importantes para o ecom SEO. De descrições de produtos a guias de usuário e cópias de páginas de categorias, uma boa redação pode manter os usuários engajados e conduzi-los a alguma forma de ação.
Estudo de Palavras-chave O Estudo de Palavras-chave (com uma boa auditoria técnica) é o ponto de partida de um projeto de SEO. Essa análise pode ajudar sua empresa a definir quais são as palavras-chave relevantes para seus produtos e marca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SEO Técnico &amp; Audits</title>
      <link>/pt-br/servicos/technical-audits/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>/pt-br/servicos/technical-audits/</guid>
      <description>Obtenha uma visão geral dos problemas técnicos que podem atrapalhar o seu site e a experiência dos usuários.
 Revisão do manual do site Análise do sistema de gerenciamento de conteúdo Hospedagem e SSL Implementação e verificação do Google Search Console (+ Google Merchant Center) Rastreamento e indexação (Sitemaps; robots.txt; Meta tags e conteúdo JavaScript) SEO para Shopify SEO para Vtex  O que a indústria está falando sobre SEO técnico  Central de pesquisa do Google em SEO avançado SEO Mythbusting com Martin Splitt da equipe de relações de pesquisa do Google Coluna Lily Ray no Search Engine Journal Guias técnicos de SEO gratuitos de learningseo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SEO para Shopify</title>
      <link>/pt-br/servicos/shopify-seo/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>/pt-br/servicos/shopify-seo/</guid>
      <description>Shopify SEO</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SEO para Vtex</title>
      <link>/pt-br/servicos/vtex-seo/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>/pt-br/servicos/vtex-seo/</guid>
      <description>VTEX SEO</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contato</title>
      <link>/pt-br/contato/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>/pt-br/contato/</guid>
      <description>Entre em contato comigo para saber mais ou se inscreva para uma consulta gratuita inicial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>/pt-br/sobre/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>/pt-br/sobre/</guid>
      <description>A Digitalentosa nasceu de uma necessidade interna minha de trazer à tona mais conteúdo e conhecimento sobre produtos e comunicações digitais e baseadas na web. O digital evolui rapidamente. Não é fácil acompanhar os portões no mundo digital.
 Conhecimento formal e experiência são importantes, mas eu me preocupo mais em resolver problemas reais com dados, pesquisa e criatividade
 Valores  Simplicidade e acessibilidade Centrado no Cliente Básico bem feito first Criatividade e tecnologia web at heart Projetos de orçamento amigável para empresas e consulta gratuita para iniciantes  Quem está por trás da Digitalentosa?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
